【抗爭一年】6.12 右眼中槍 老師楊子俊作為傷者的愧疚

翻開監警會的反修例專題報告，有關 6.12 的有五十多頁。隻字未提當日警方平射催淚彈、有人中彈失明等事，卻只「客觀」地描述：當日警方使用了 240 枚催淚彈，有 81 人需要送往公立醫院治理……

老師楊子俊倒認為不足為奇，「無任何期望，所以都無失望」、「我只擔心，一些習慣信賴權威的人，會誤信這些警方為掩蓋自己錯失而作的謊言。」

Do the right thing

pish

Push

push

Pishhhhh

老師有冇比人炒

721

見到都難過